【要贏只有呢個終極方法】

手足們，想贏嗎？

721果日係我感覺最多勇武既一日
721果日終於有一個大家都認同既口號好振奮到人心
721果日好多前線一個手術口罩，硬食tg都無走
721果日我地仲未受到大搜捕所以真係好好好齊人

一切都返唔到轉頭喇各位手足
依家我地食少左好多TG，因為班狗次次都開槍
依家我地少左轉場 因為已經再無一個交通工具可以載我地
依家我地少左好多真勇武，因為佢地好多已經被捕，被關押，受傷，流亡，被性侵，失蹤，什至死亡

手足們；

我地已經輸左好多好多野，香港已經返唔到轉頭架喇，再驚，我地只會萬劫不復。

我地無退路架啦，只有進攻才先係我地唯一出路，手足們，為我地被捕，被虐，被性侵，受傷，被流亡，被自殺同逝去既所有義士同烈士，我地一齊1212，唔係後退，而係1212進攻，好唔好？

和理非朋友們，我地願意做矛，你地願認為我地做盾嗎？唔駛捱打，係我地撤退既位置，幫我地指罵黑警，幫我地拖延時間，可以嗎？

請大家睇下以下既相，唔好忘記我地既所有手足既付出。
勇武進攻，和理非防守，我地一齊贏，一齊走，好嗎？

推

push

點都要打落去
因為

光
復
香
港

時
代
革
命

10月1 注意事項P仔幫推

我會試下

香港人要有革命覺醒同進化 十一賀佢老母呀屌

10月1號 賀佢老母！

試下啦，求下你啦，我地係最後一代香港人黎架
如果我地死曬，無曬香港人架喇

💥💥💥大大力Share💥💥💥

轉自tg

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁

3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

大家share比手足同連登

咁睇 好彩我地都喚醒左依家中學果代

多謝手足

佢地係好少數架咋，如果都俾狗拉曬真係無架喇
求求你地，俾多啲勇氣，一齊守護我地呢個地方啦

希望多啲手足睇到

推呀

唔可以再推落下一代
雨傘果D老兵已經浪費左5年
今次就要搞掂佢

係呀我地已經蹉跎左好多年啦

推
losing is not an option

推推推

再推

推囉喂

嘩

P 推唔到呀

幫你推
支持

Push

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

當警察set 好防線就要退，轉陣

千其唔級正面攻除非對家少人

P牌推唔郁

不嬲示威就代表係進攻
警察係保護市民同財產
警察一向係防守

擁

我地成日示弱

推啦跟
進攻呀 唔係防守呀

乜7都做呀屌

要進攻
非防守

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

要進攻

非防守

攻攻攻攻攻

攻呀攻 快搶攻

進攻呀喂

P仔幫推

攻攻攻攻攻攻攻

pushpushpushpushpush

要攻
不要守

人人都是屠龍

pish

攻攻攻

攻

想，好想，好想贏呀呀呀！

打佢老母

攻呀

攻佢老母

聽日元朗大西北巴絲小心啲 架警車無著紅藍燈入左南邊圍一段時間了

記住兩點
攻其不備
攻敵之弱
唔好再打陣地戰喇好無
求其揾架狗車燒爆佢個效果仲好

推車

到而家都未推反一部車
同埋其實車係好好嘅路障
唔好再做善良嘅抗爭者喇好嗎